我地應該去立法會支持法例通過

如果比班狗查身分證
比佢地趕走
即刻問佢係咪反中亂港分子

皮已正,但建議po時事台